【突發時空．沈旭暉 009】 特朗普終結香港特殊地位，然後呢？

【突發時空．沈旭暉 009】
特朗普終結香港特殊地位，然後呢？
Jul 15, 2020

堅離地球 · 沈旭暉
128K subscribers

美國總統特朗普簽署《香港自治法》，同時又簽署行政命令，終結香港特殊地位，對香港影響固然非常深遠，也令香港牢牢捲入國際大棋局之中。究竟下一步的可能性，包括了甚麼？

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Patreon:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。